有冇兄弟去食放題會換人(後備入替)？

八條友去食，拎四個位。
食到咁上下就出去食枝煙，柯篤尿，吹下水，換另一個fd入去
不停loop，計返個價錢=半價，勁撚抵

會犯限聚令 老友

你講左出黎大家重點用呢招

屌你老母樓豬講出黎做咩？

冇話依家 老友

黃色？

拉

拉還拉 你㩒錯拉 老友

大亨 四眼 王姑 兆健
換
泰博 法子 到

牙達上次搞熱聚就係咁做
悭左兩千 請我地唱k

仲掙一個人呀 老友

唱K都狂換人 淨係比左兩條友錢

點解唔兩個人換4次？

米能屈我達係乞兒啦

咪乞乞聲咁難聽 呢啲叫節儉

我會租返個位出去

食放題仲有錢賺

太肉酸

咪係 睇佢都似係窮撚扮闊佬個種

條能樣都似係啦

會唔會被人認出

飲杯紅豆永都唔夠時間

唔會啦 做得放題果啲通常智力有問題 點認到